asus display問題

有無人用呢個系列
想問果2個風扇位rgb 無燈應該點算 試過用asus app 一樣唔得
其次用1080 run pubg 1080p 得45-60fps正常？

請講埋你CPU同RAM資料

a記1600
xpg ram 2400mh

畫質？

極緻

行2400mhz加無謂野都開極致 正常